 16:36,  5 марта 2019
«Подлодку Гитлера» обнаружили накартах Google
YouTube-исследователь с ником MrMBB333 с помощью картографического сервиса Google Earth обнаружил во льдах Антарктиды, как он считает, «подводную лодку Гитлера». Запись доступна на YouTube.Блогер проанализировал внешние характеристики субмарин Третьего рейха, фотографии которых есть в интернете, и нашел сходство между ними и формой льда в месте «исследования».«Если посмотреть на верхнюю часть, то можно обратить внимание на нечто окрашенное в серебристый цвет. Структура этого предмета создана искусственным путем», — считает пользователь.Материалы по теме00:01 — 25 октября 2016Здесь был фрицВ Арктике обнаружили секретную базу нацистовОн отмечает, что не может утверждать, действительно ли на карте нацистская подводная лодка, но добавляет, что «очень похоже».MrMBB333 специализируется на роликах об изменениях природы и конспирологии. Видео на его канале в общей сложности собрали более 100 миллионов просмотров.Конспирологи верят в то, что в Антарктиде находится тайная база нацистов, на которую тем якобы удалось бежать после разгрома во Второй мировой войне. Она якобы находится в регионе Новая Швабия, на который Третий рейх в период с 1939 по 1945 год предъявлял территориальные претензии. 
